Maar in de tussentijd--in de tussentijd van de weinige uren die werden te passeren, voordat ik de kans hebben om te praten met haar in privé--een omstandigheid opgetreden - een ongelukkige omstandigheid te verpesten mijn resolutie, en daarmee alle mijn comfort.
